[考生注意]玉巴dse成績計算器

放榜後無論開唔開心都先冷靜
用計算器睇下有乜有機會嘅心宜學科再排choice
祝大家直入a1